番工俾個肥既同事鍾意咗

是咁的 本身佢鍾意我都無咩野 但班仆街同事成日推波助瀾 本身份人比較怕羞 唔識拒絕人 有次仲俾班仆街搞到我錫左佢一淡 而家條女好似以為自己有機會 唔想影響同事關係 應該點樣婉轉拒絕佢

Ps 條女15x 應該80-90kg到

叫佢減肥

無用 唔靚 幻想下係矮版欣宜

樓主姓吳？ 條女姓鄭？

勿起底

我見你好似有上連登 希望你見到呢個post就放棄啦

On9自認話公司出面已有女友咪得囉

欣宜瘦個時都唔差

已經有咁做

個標題好似怪怪地咁

如果欣宜10分有5分 佢得3分 搵唔到概念圖 自己幻想下

咀佢咀佢咀佢咀佢咀佢
wooooooooo

類似啦 唉

豬扒都係肉

點樣可以被錫左佢一啖
會唔會係你潛音識都好想錫

咁又係你這肥的先最好屌呀

小肥啊 大肥我唔撚岩

群眾壓力 走唔到

仲問, 拿拿林買支美極啦

辭職

痴線 人地話錫就錫咩 唔係想錫根本逼唔到

樓主係有少少傲嬌果種
出呢個po係哂命心態

你比嗰個 Post 佢睇話係你出嘅, 如果佢肯減到小肥咪皆大歡喜囉~